正視聽！拎住槍又冇證件既人叫 "持槍犯！"

係條街見到來歷不明又冇完全展示證件既人持槍，佢地分分鐘係殺人犯黎，隨時可以周圍開槍，唔撚係叫"有槍便衣狗"

來歷不明又冇完全展示證件既人持槍：持槍犯！/ 個犯有槍！
來歷不明又冇展示證件既人開左槍叫：殺人犯開槍！

唔係把口話佢係黑警就係黑警，呢啲野小學生都識，係常識黎大家請保持警覺！

冇錯,要改變呢個觀念,如果有槍等於警察,葉繼歡咪做咗一哥?

當你無法識別某人係咪黑警既時候，特別係見到蒙面冇證但又著到full gear或便服既人，請保持警覺！佢地唔係POPO！佢地可能真係殺人犯黎！

睇呢個回帶 24:10 開始
推上去唔好被黑警老屈

置頂: 有目擊者見到, 有狗將把槍放係地下, 再搵膠箱遮住

正確，大街大行隨便拎住棍然後用張假證show半秒比你睇，然後同你講佢係POPO，小學生都唔撚信喇屌！

721 元朗恐襲，警黑合作

正確形容：

突發：大埔槍手曝光！

衣冠不整，又冇證件，憑咩話自己執法者？

一定要佢地show 到委任證先好叫佢地警察，確認唔到身份好危險

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

有明顯展示委任證叫黑警，蒙面冇證叫黑社會，殺人犯

＝葉繼歡

持槍匪徒

持槍暴徒

恐怖分子

當連登又有人懶理性話要了解件事先，
我好肯定有一件事一定 arm，
唔理件事點，屌狗一定唔會有錯

字幕：(持槍男)我係警察！咪郁否則開槍！

支槍大過飛虎隊支MP5, 呢個至少係署長級

蝗家特警黎

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

推

推！！！